<!DOCTYPE html>
<!--
Mensaje 1 -> Haz un login de usuario
Mensaje 2 -> Entra en el login de usuario
Mensaje 3 -> Cuando entres a login.html desde el navegador
Mensaje 4 -> Aparecerá un formulario que pedirá el usuario y contraseña para iniciar sesión
Mensaje 5 -> Una vez que entres en la sesión, compruebas que el usuario existe
Mensaje 6 -> y es esa la clave
Mensaje 7 -> si el login está bien
Mensaje 8 -> Redireccioarás a el usuario a logeado.html
Mensaje 9 -> un archivo que contiene unapagina de bienvenida
Mensaje 10 -> el usuario y el password valido te lo guardas en variables, te inventas la que quieras
Mensaje 11 -> Cuando escribas el usuario y la contraseña en el formulario y le des a iniciar sesion
              compruebas si esos datos son iguales
Mensaje 12 -> Me centraria primero en la funcionalidad, que pide lo que hago
Mensaje 13 -> Si luego te sale bien le metes el css


JOPUTA!!! QUE NO SE NI POR DONDE EMPEZAR XD
-->
<html>
    <head>
        <title>TODO supply a title</title>
        <meta charset="UTF-8">
        <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    </head>
    <body>
        <div>TODO write content</div>
    </body>
</html>

